比垃圾表妹知道左我連登名

表哥開post lm

hi 表哥

起碼有兩個帳啦

表哥你做乜講我哋啲嘢上嚟

表哥唔好唔要禾

岩先落7仔買左張20蚊連登卡開ac
傻鳩表哥

表叔 你好呀

你同表嬸好曳曳

屌到佢大肚

唔好推啦

改咗名咪冇咗部時光機